[港女錢真易賺]$135三舊冬甩仲要過五關斬六將先買到都大把人爭

港女錢真易昆，屌你老母其他個兩個味都算，
砂糖個個真係求撚其到出面十蚊個都有啦
仲要cls又dm先買到jm9
跟本啲港女一見到係IG，個樣靚少少就狗衝，
跟手間shop再吊高嚟賣等你班傻閪以為好多人爭好矜貴，買到個個就係叻叻
曬完命仲幫人賣埋廣告真係賺到Fat Fat
難為出面啲良心小店捱得咁辛苦

等我轉頭都開翻間先

金莎張包裝紙未拆既？

1/10

驚人地唔知係金莎嘛

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

咁易賺唔見你賺？

你又知我冇

真係痴撚鳩柒線先買